[估地方]冇獎問答遊戲！

連登仔咁鍾意估地方，搞到我都想整返個。我相信呢個地方冇乜香港人去過，甚至聽都未聽過。睇吓全能嘅連登仔，可以幾快估到佢出嚟。

提示：
1. 啲人識講英文
2. 唔算有錢
3. 最少最少都要轉兩程機先去到

牙買加

錯喇！請再試一次啊

應該係南亞地方
孟加拉？

錯。

加勒比海地區啲島仔？

西貢

Cayman Islands?

Honduras

錯

Sorry, Please try again！

No

Montserrat？

比多啲指示 世界咁大

Sorry! The answer you typed is not correct, please try again later.

睇返之前啲comment，已經比多左提示。其實再咁樣估落去，好快就估到。

British Virgin Islands

Wrong

Push

轉兩程飛村 有機會係南美國家

Belize?

Dominica

錯喇，再試過啦

恭喜晒，你估啱咗啦！